如無意外, 勇武抗爭正式玩完

燈神燒同城邦派班友,2條有影響力既維穩大水喉都聯手屌班議士既話, 你覺得勇武抗爭仲點行落去?